有冇人 手機連登死左

我用唔到

用緊手機覆你

An狗？